頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

呀森同呀豪兩位大家應該唔陌生 頭條新聞係咁俾狗咬就頂唔順 可唔可以幫下手

知大家都懶9睇哂 條片主要講YouTube 有大部分時事評論員講武肺俾人黃標，甚至森哥講頭條新聞俾人投訴個條片都黃標咗。森哥online chat 亞太區YouTube 負責人(繁體中文)，一開頭以殘體應機，後尾轉翻正體。懷疑政治審查，未知係亞太區個條撚屌定Youtube問題。同埋頭條新聞近期俾狗隻同大量藍shit攻擊，森哥放低咗啲link俾大家表達意見。入面有投訴YouTube 同去信反對狗隻無理咬頭條新聞嘅email

我Cop埋去下面

投訴YouTube

返對警方無理投訴《頭條新聞》

1)通訊辦
webmaster@ofca.gov.hk

2) 商務及經濟發展局
sced@cedb.gov.hk
pscci@cedb.gov.hk
(Commerce and Economic Development Bureau) ;

3)特首辦 :
ceo@ceo.gov.hk
(Chief Executive's Office)

4) 港台企業傳訊:
ccu@rthk.hk

5) 廣播處長：
kwleung@rthk.hk

推

怒推

Push

pish

黑警我屌你老母

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

有冇方法將頭條新聞上netflix?youtube好撚垃圾

Done

推推

死全家

要瘋狂廣傳

utube根本奶共奶到仆街啦

一直唔明咩叫黃標

推呀，垃圾youtube

死黑警

p

連登咁多人有冇手足喺YouTube做過？
邊撚個係負責人

黃標 = not suitable for a wide range of audience = less / no ads = way less profit

push

唔適合所有人觀看
會減少收入同接觸率,減少出現係用戶youtube首頁嘅機會
台灣youtuber已經屌左幾個月

Signed

黑警死全家

冇跟得太貼
想問下黃標係咩意思

港台一齊搵美國嘈下佢啦

真係要惗下計通知美帝google比支那入侵

好似話burnhill 劉細良 大j 吳志森呢班應該會眾埋一齊傾傾點反映比youtube

咬返警訊囉

幫手啦send完再send

將上國際搞youtube啦

推番上黎

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！
l中肯一句啦：

皮條新聞都唔係乜好野囉，我一早屌呢班都係寄生厄長飯食大愛支阻膠小丑！！！尤其太后同太監，你開YT要包你賺架？？？

党台我只欣賞視點31，可摷我帖，佢一開節目我已經讚呢班明顯係後生比同台個班愛支Hea老有Heart有料得多！！！

推呀呀呀呀

要做野喇各位手足

youtube 做野係好9

Psuh

做野啦大家

反對 唔係返對
Push

Tui

幫手推

已填
但咩叫黃標?lable 左係黃絲?會有咩後果

幫手保護同路人！

一人一封先會有力量
唔好唸住有人做自己就唔做

推！

Z

pishhh

幫拖

反對警方無理投訴《頭條新聞》

1)通訊辦
webmaster@ofca.gov.hk

2) 商務及經濟發展局
sced@cedb.gov.hk
pscci@cedb.gov.hk
(Commerce and Economic Development Bureau) ;

3)特首辦 :
ceo@ceo.gov.hk
(Chief Executive's Office)

4) 港台企業傳訊:
ccu@rthk.hk

5) 廣播處長：
kwleung@rthk.hk

吳志森係youtube叫人send哂比以上既e mail

啫話依家淨係準撐政府？

共產黨話係

up

推!

已SEND!

人人開多幾個YouTube google account 幫手

Up

簡單d講就係條片冇錢收 幾多view都冇用

推 二百宗投都攞黎講

webmaster@ofca.gov.hk
sced@cedb.gov.hk
pscci@cedb.gov.hk
ceo@ceo.gov.hk
ccu@rthk.hk
kwleung@rthk.hk

thanks

推啊！
大力推

有黃標會冇晒廣告，唔會放上人氣片到

簡單講就係放左入email 個垃圾郵件到

一般人唔搵唔會睇到，都冇廣告費

我估係指YouTube demonetise 條片，姐係唔俾錢你，佢個標誌係黃色

831

直接投訴警方啦

死黑狗

點解唔係TWITTER 開何TAG 話YOUTUBE奶共, 逼返佢正視問題

兩封信，thanks

死差佬你估你真係大撚晒? 屌你老母

講又咁講，黃標就唔關俾狗咬事，呢個係幾個月前開始全世界嘅YouTuber都開始屌YouTube一講政治就會冇廣告收入

Youtube咁都要奶共係支那又上唔撚到

😡

寄反對比港共無用架
寄比YouTube,
YouTube 繼續打壓既再寄比美國投訴

Ok

係全世界嘅政治定真係針對屌支共嘅政治片？

done

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

已經寫左

推呀！

全世界政治

推左先，收工睇

推推推推推推

Done!

其實點解可以黃標到條片?

已做, 推

Pushhhh

推啊

支持森哥同小豪子

同埋一啲唔係成日講時事政治嘅channel都作日黃標，總之個準則係好撚奇怪

推推推

咁youtube真係好濕鳩要所有人唔撚講政治

推，支持頭條新聞。

推 大家幫下手

一定要支持！！！！！！！！！！

我記得個AI係scan到你有女有粗口都自動會黃標，最撚賤嘅係因為係AI自動黃標，你要申訴嘅個客服會覆核，但快則幾日慢則幾星期，到時蚊都瞓

PUSH

Youtube亞洲區請咗好多支那人

Google 想入大陸市場（佢個審核根本唔透明，早半年前台灣已經屌緊）

投訴YouTube一定要投訴到去美國總部嗰邊，淨係亞太區係冇用

EMAIL SENT

講中哂黑警玻璃心

AI detect你有所謂不當內容就會黃鳩你，好似話直頭去到咁上下如果你個channel係「慣犯」嘅就會自動標鳩你

舉報左14個鐘YouTube 片幫幫手舉報強國人同奶支那外國人

錄或直播個打機

7個新聞

解說片遊戲 56個

外國人普通話 9個

黑警玻璃心廢柴

加入聯署

頭條新聞 Headliner 最新一集播出後被警察和多方追擊，一群香港電台節目顧問團成員發起公開信，要求廣播處長秉持香港言論自由、開放多元的核心價值，包容、尊重和支持《頭條新聞》創作人員的編輯決定。

推，另一個post有埋範本

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有撚用咩.. 全部係政府既人
不如send比林鄭, 吳志森on99

快啲send email讚港台

反對警方無理投訴《頭條新聞》

1)通訊辦
webmaster@ofca.gov.hk

2) 商務及經濟發展局
sced@cedb.gov.hk
pscci@cedb.gov.hk
(Commerce and Economic Development Bureau) ;

3)特首辦 :
ceo@ceo.gov.hk
(Chief Executive's Office)

4) 港台企業傳訊:
ccu@rthk.hk

5) 廣播處長：
kwleung@rthk.hk

Pushhhhhhhhhhhhhhh

Youtube=google=奶共

doneneee

推 唔好連RTHK都無埋
唔好懶

班狗同藍屍 死撚曬佢

個數俾梁家榮喺立法會反駁共狗
上年佢上立法會俾共狗圍攻
一撻表揚信數字出黎駁到班共狗無聲出

呢單新聞話俾大家知點解寫表揚信有用

| 2019-10-30 | 信報財經新聞 | A14 | 政情
建制指港台偏頗 梁家榮反駁

立法會資訊科技及廣播事務委員會，昨天聽取政府就今年《施政報告》相關政策發表的簡報，多名建制派議員趁機炮轟香港電台在近月反修例示威中，新聞報道及節目內容偏頗。廣播處長梁家榮回應稱，單計港台烽煙節目及論壇，近月獲邀或答應出席的嘉賓當中，建制派人士多於非建制派；又指由6月至9月期間，港台共收到逾3.7萬封巿民讚賞的來信，正式投訴只有3900多宗。

3.7萬來信讚賞 僅3900宗投訴

民建聯葛珮帆表示，很多人覺得港台節目常發表偏頗言論，近月更多人投訴港台有政治立場，有節目主持人散播仇中或仇警意見，擔心變成宣傳暴力和港獨平台。旅遊界議員姚思榮更點名節目《鏗鏘集》及《頭條新聞》，批評都是偏向同情示威者，問政府有無統計這些節目是否真正不偏不倚。

梁家榮說，《頭條新聞》根本不是新聞節目，「幾十年來都係一個諷刺的節目，一睇就知道係諷刺」；《鏗鏘集》則是深入探討時事的公共事務節目，「你去計是否所謂持平、各方面一齊表達（意見），不是這類節目做法」，指應該用製作標準去質疑，例如有無資料錯誤，「當我的同事盡努力，投放很多資源小心求證一些資料，返來你問點解無呢樣、點解無樣，對任何一個製作這類節目的同事都是不公平。」

保險界議員陳健波說，有大批巿民不滿港台。梁家榮稱過去4個月港台收到的投訴、建議、查詢及讚賞逾4.7萬宗，當中正式投訴連同建議約8000宗，讚賞港台的來信有3.7萬宗。他強調港台一直恪守約章及節目製作守則，不偏不倚讓各方有表達意見機會。

闢謠記者手持濾罐非磚頭

此外，港台攝影記者周日晚在旺角被防暴警強行扯下防毒面罩，網上有謠言指記者當時手持的磚頭跌下。港台新聞部昨嚴正澄清，事發片段所見跌在地上的並非磚塊，而是記者面罩的粉紅色濾罐。新聞部嚴厲譴責失實指控及抹黑，保留追究權利。

Pushh

鍵戰都唔撚做枉為連登仔

渣架班兒登仔

黃標同頭條係兩樣野，你咁樣溝埋講只會誤導淺黃累人炒車，唔知你有咩居心

佢條片自己講
到時有投訴可以用返d數字出黎反駁
你係唔係都會send email
copy多幾個address有幾難

支持

其實YouTube駛乜驚大陸？大陸都唔會俾佢入㗎啦！

幫推

對準目標》 YouTube

見到唔send email嘅一世溝唔到女

P牌推唔郁！

Done, to all 5

推呀

幫手

表揚信政府部門收到覆你一個知悉就算
但投訴就一定要處理
大家方向係咪錯咗
不過大家千祈唔好用1823投訴班狗
(千祈唔好講明唔想留contact俾相關部門
淨係容許1823做中間人傳話)
咁樣佢地會好多嘢做㗎

屌你老尾啲黑警真係大撚晒

Youtube & WHO 根本奶共奶到出曬面

要叫美國做野啦

養埋Ｄ美奸

下面範本 回個個回覆有聯署

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

港台顧問團成員整左個聯署，要人呀

tbh 依家正苦擺明亂鳩咁黎
2m人上街佢都don't give a fuck
唔覺得2m封email會有分別

唔好就咁copy and paste
一係加少少嘢一係改少少嘢

範本如下 有巴打回覆有個聯署 跟手麻煩簽埋

行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

推
已submit

可以投訴啲乜？具體要點寫？

仲有pornhub個堆

黃色youtube圈

唔好淨係撐頭條新聞，除警訊，港台仲有好多有質素節目，包括一啲明幫黄嘅自製節目，另外仲有好多高汁本土自製及外購節目， 有啲健康正面嘅清談節目。

有講另類旅遊，講音樂對世人影響，講南韓發展背後，講世界歷史社會政治大事，講另類飲食文化，講科學等， 內容包羅萬有， 我覺得好似一個流動版嘅維基百科及超級版etv。

睇完之後對自己嘅知識吸收方面係有好大嘅幫助。

不過對於睇開傳統電視嘅人未必習慣睇港台，因為同傳統節目有別，喺夜晚所謂劇集時間，港台就播俄羅斯圖瓦人現今生活探討，有啲人可能只想簡單睇吓劇鬆下，唔想喺食完飯睇烏干達獨裁者點仆街， 唔想知埃塞俄比亞點解會同意大利有咁多淵源， 唔想知道馬爾代夫點解要用美綠罐種綠色植物， 唔想知道安巴胺係乜嘢。

推完要寫信

支持 屋企鍵盤軍師要出動

Like share comment subscribe

推 今晚send

幫拖迎擊

加入聯署

頭條新聞 Headliner 最新一集播出後被警察和多方追擊，一群香港電台節目顧問團成員發起公開信，要求廣播處長秉持香港言論自由、開放多元的核心價值，包容、尊重和支持《頭條新聞》創作人員的編輯決定

email sent
幫推

Dklm

一齊寫信撐

721

今晚必做

Pish

返對

世衛話同YouTube合作對抗「假資料」

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推
一人一信

send咗，推

黑警冚家剷

推 做嘢喇

留名今晚返屋企做！

中共玩言論控制玩到全世界，美國一D反應都冇？

YOUTUBE=GOOGLE 都係偏奶共

push 做野啦各位

习曱甴

網上對狗

DONE

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Diu你地連登仔，唔好玩電子野都輸，即時send email 幫拖

崩口人忌崩口碗
身為警察 擁有強壯既身軀
但有著一顆脆弱的玻璃心

都忍得youtube耐啦，永遠只會恰鳩黃絲，又唔見佢搞鳩啲藍絲廢片
再係咁真係要諗辦法反佢枱

推呀
香港良心

黑警食屎

Sent

我地要一個黃色既video平台

少啲用template,自己再draft會好啲， 人地見到一樣內容就唔理

幫推快做

推啦

YouTube 現形

又或者蘋果嗰個一丁目，不過冇咩可能

唔會上熱門?

一定要經亞太區？
bypass佢直接去國際唔得？
順手投訴埋條亞太撚屌

咪懶
全家寫
其實中文都得
但一定唔可以copy and paste

條片無經濟收入 即係幫中共經濟打壓

全youtube都係咁唔關狗事
去信youtube啦

咪話cut世衛funding，但目前就只做到呢個地步

反抗

d狗真係好中意吠

习曱甴求大家幫手救港台

GGGGGGGGG

push.

推
推
推

吾係吾幫下嘛

台灣就直接踩上去 私佢老味啦

Puuuuuuush

係直接取消收入 令你成條片白做

Youtube 奶共到

香港人嘅節目，由香港人救

以後睇任何片都檢舉+負皮

已send

必推

Tui!!!!!

On狗，啲狗好得閒

仲爭12萬破百萬views 快訂閲㩒鐘仔like share comment 寫表揚港台信（附頭條新聞post整合）

和理非做野啦

唔好畀
雨傘已經做過

推 sent

推 黑警屌你老母

屌你老母，搵Gphone 隊YouTube 會唔會最快？

改吓啲字眼先send 如果唔係俾人當bot

ppp

頂住呀

b

快啲簽

投訴YouTube

頂撚住呀森哥

香港人係劣等民族，沒template係唔會做。

kwleung@rthk.hk
ccibenq@cedb.gov.hk
ccu@rthk.hk

感謝《頭條新聞》兢兢業業反映社會現實

敬啟者：

一、香港言論自由的空間日益收窄，新聞自由首當其衝，新聞工作者亦要在採訪期間承受更大的人身安全及財產安全的風險。在這樣的時候，香港電台，尤其係 《頭條新聞》一眾監製及製作團隊，仍能秉承多年傳統，不畏政治審查，諷刺時弊，為市民發聲實在難能可貴，本人特致信感謝。

二、對於某政府部門對《頭條新聞》的指責，本人在一番審視之後，發現《頭條新聞》 並沒有做出虛假陳述，而指責者亦都無法舉出任何與節目內容相悖的事實，實在是污衊之舉，本人深感不忿。希望閣下明鑒，不要讓少數信口雌黃的污衊之舉得逞，自掘言論自由等核心價值的墳墓。

三、鑒於近日社會上出現「公營電台要甘當政府喉舌，中共走狗」的言論，本人深表遺憾。本人希望再次重申，公營電台運營資金來自公帑，取之於民，故需要為人民發聲，而不是任何統治階級。香港電台一直以來秉承為市民發聲的職責，兢兢業業， 本人再此致上最誠摯的感謝！

此致

廣播處長 梁家榮先生
香港電台總監（電視） 陳俊樂先生
商務及經濟發展局局長 邱騰華先生

done 推佢老母

#手足投稿

/
「亂世下有一個凡人，藏起他身份爭鬥，勇武以下半生拼命，對抗暴政不休」
「用十年換十年，判十年坐十年」

冇錯，肺炎係好得人驚，但係咪一個肺炎就可以令場運動完結？
明白大家會因為怕疫情而唔行出嚟，但係咪咁就代表要完全停止抗爭？
望住身邊嘅人愈嚟愈唔上心，個個掛住撲口罩，以前講嘅係政治同警暴，依家講嘅係兩盒thx

身邊識得嘅人都係淺黃同豬豬多，甚至有啲應該會覺得我上曬腦，好似乜都關場運動事咁，我其實一直都知㗎
但nvm，因為我知仲有好多手足同我一齊行

不過最近發現原本一齊同行嘅手足開始越來越少
好似⋯漸漸又會得翻自己
心情好無奈，覺得好無力⋯

有個手足問我：「其實場運動係咪完㗎啦？我哋⋯係咪冇㗎啦？煲底之約係咪永遠都等唔到㗎啦？」
佢仲要笑笑口咁同我講:「仲等緊煲底嗰刻同佢表白㗎嘛，不過好似冇lu」
我答佢唔到，大家好似都覺得過咗去咁
嗰啲曾經令我哋憤怒嘅都好似已經放低曬

609 612 616 701 721 805 831 929 101 105 118 1111 1118等等等等，一組組看似無用又無規律嘅數字，唔知道大家聽到呢啲數字仲會有咩感覺，記唔記得呢啲日子代表啲乜嘢？

由不撤不散、撤回反送中條例、香港人加油、香港人反抗，到五大訴求，缺一不可、解散警隊，刻不容緩、香港人報仇、黑警死全家⋯

香港人，係善忘嘅
但係咪連反抗同革命都可以忘記？
係咪連犧牲同付出左代價嘅手足都可以忘記？
說好的齊上齊落呢？

我淨係想問下⋯
手足，你仲係到嗎？

721 831 101 1111

無力一推

612 721 831

Google Microsoft Facebook Apple 全奶共
咁我地用甚麼？

班垃圾這樣做只是將自己推向滅亡。

721 唔見人

黑狗死全家

幫手share出去動員

屌黑狗啦

搵冇得上YT既獨裁國支那人做自由地區審查 同叫太監教性教育有乜分別

黃標喺台灣都好嚴重
可以試下同台灣youtuber合作畀壓力youtube

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

仲有幾個YouTube CHANNEL不停俾人冚旗
最少四個

pushhhh

商機無限之。醫護集體大移民

大家應該行出嚟支持港台

咁咪咪撚用youtube lor

lm

第二集都要過百萬